韋大帝踢得咁垃圾都有份世界盃

利都入決賽啦

廢鋒踢得咁垃圾都有份世界盃

佢應該無？

過兩日咪知

Julen Lopetegui's final 23-man Spain squad will be revealed on Monday, May 21 at 11am.

講真，韋太子值過黑碧入英格蘭

Top international scorers in England’s World Cup squad:
15 Danny Welbeck
12 Harry Kane
7 Jamie Vardy, Ashley Young

識插水夠

2nb都有啦

吉祥物嚟

駁唔刀

佢英撚吉祥物尼 冇份先奇

特別作用王

On9 依排佢個態係幾好
用佢黎前場逼搶都有佢既作用

韋碧克降臨... 等到嘅話

高治 22球

容我張狂
踢過/緊獌都係無資格係世界盃

柒少陣啦
又唔見我講埋lin young果d

做咩啫你

應該我問？

蜀中無大將
下句唔記得

唯有韋碧克

黑碧作神鋒